「風向撚」關於星期六單野

首先，
呢幾日一定有好撚多po話不如轉場
又有唔知邊到出文宣出黎
我唔會話有鬼
香港現在是自由流水式抗爭
最極端可以去到同時有幾百萬個想法
不過
經過呢2個月黎
黑警唔再比大型野出黎
同時我觀察到有一個Loop出現左
當反對通知書出左既同時就會有各地開花或者轉區
呢到希望大家醒目
轉場理由：永遠都係話走唔到，九龍大遊行又走唔到，港島又走唔到
但我想重申一點
唔好講太多人，廢事話我打飛機
5千人係維園坐係到 ，唔走
怕黑警會唔會放TG?會唔會開槍？？
勇武100人都夠，有4900人坐係到聲援。
你將全個港島既黨鐵燒哂都冇人敢郁你
更何況我地會唔會得5000人咁撚少？

回歸返上面，點解對家要出咁多方法要分散你地
因為佢哋最怕人聚，人一聚，佢哋就會驚，
人係會被情緒環境影響既動物
100個勇武好難變成和理非，但4900個和理非，好易變成勇武。佢地最驚呢樣野。

最後
希望大家唔好再用咩行街 食飯 個人自遊呢d理由去宣傳
出左反對通知書，就會變成非法集會，
大家都好驚
但去到依加，乜野理由都會拉尻你
不如我堂堂正正出黎
同政府 同世界 講
我地呢幾千 幾萬 幾十百 可能過百萬人
一齊出黎

五大訴求 缺一不可

呢d先係同心
方向目標一致 中間小路可能有好多條
但最後都係想係煲底除咗gear 望手足一眼

只係一次 一次就夠
唔好理任何風 轉場既 自己轉 唔好出PO 唔好整文宣
唯一行動

*唔知會唔會比人告煽動乜7乜7
本人生性樂觀 任何情況 絕不自殺
利申 識游水 浸唔死
畏高 絕對唔會上高樓
怕血 割脈冇可能
唔識打繩結 唔會吊頸*

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，幫幫手
唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

宗教戰線：
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.31 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2千幾人被捕，多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

112

全球連結！

Push

都係果句 人多都唔驚
要嘅係100個真勇武
諗清楚先好上最前

推

P

琴晚開始至少見兩條友吹轉地點, 勁鬼

依家好似有人刻意搞散活動咁, 例如玩突發活動, 又叫你活動前改地點/玩法, 令文宣幾乎廢左武功

上次10.13開花已經少人, 因為中大型活動(10.12)之後通常會出現疲態, 唔應該連續搞

有道理 不過
睇到好易變勇武果到 忍唔住笑左